10年真係好能7hi快過

10年前edmonton讀書
其實應該12 3年前過左去
咁住親戚有間房
平時鏟雪鏟草當交租
放狗
10年前
最熟悉的陌生人
其實都算舊歌
頭先聽返
其實都唔係頭先
有時都會loop下
只不過頭先有d感慨
十年前又係聽依d
就黎 2021又係聽依d
12 3年前
勁7老土講句
真係好似尋日咁
d人都唔知點
有條同校大陸妹做sushi bar
成班人拉隊過去食
放假有次一齊去買餸
佢哼起依首
所以有d感慨
真係好似尋日咁
種種一切 亦都有d不堪回首